和你飛主場，手足想衝都要停一停，做住冷氣軍師

比和理飛發揮下啦

正如和你飛都唔會去前線扯後腿

［正視聽］大家唔好再嘈啦